有冇人讀過/讀緊 Poly BRE 個科MSc project management

有冇人可以講解下佢同hku 同埋 city 科construction management 係咪一樣

做開building related 既工去讀係咪比較好

你係BEM 行緊Scheme?

你講既HKU CPM, CITY CM, POLY PM既Taught Master既course都大同小異

分別唔大

不過呢你要注意 可能有d係要你寫THESIS先可以畢業, 有d 就咁讀10個course 就比你畢業